SEMVAR - Versionado semántico
0.0.0
x.y.z

z -> Son fixes pequeños q son compatibles con lo q ya existe
y -> Son features q son compatibles con lo a api q ya existe
x -> Ya los cambios o features no son compatibles con la version anterior


Fuente -> https://semver.org/lang/es/